荃灣有女仔於5/10失蹤，到目前為止音訊全無

請幫推

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

我發現唔見個啲，通常係幾好樣嘅女仔

琴晚22.07後 荃灣有無咩奇怪事???

推....

push

推 幫手推一推

推呀

琴晚唔見，依家先有post

東頭邨果單?

唉
擔心 唔通又係班狗

白衫黑短褲

推.

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

Tui

Who cares
打緊仗唔好理

推呀！

推！

should be arrested, not raped ge, no worry much so far

Push

我昨天經過22:00左右經過荃灣連儂牆無特別事發生

又姦殺

推啊

你個腦裝屎？

真

但應該唔係俾人拉掛

相由心生

咩名

pp

求真

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

PUSH!

dsadsadasdsa

幫推

幫手推

而家靚女出街都係危險...

依幾日有好多女被拉 好擔心

應該有地方收埋佢地來強姦 玩完就殺 仆街黑警

死黑警又謀殺

全力推 見過講聲

推到搵到

咁靚女真係擔心佢俾人捉左...........

又會有浮屍睇黎

樓主？

搵人呀

getting arrested pretty much equals to getting raped.

唔好有事

狗專捉靚嘅女仔 我屌

我中學同學....

推，要救人呀

推...

但佢覆家人wts
應該係wts失蹤？

係

又比一班狗圍。。。。。

揾黑長褲喎

東頭邨

有無latest news

有沒消息？

一打

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

仆街黑警！！！

事實上係 路人好難會認得佢...
加上有口罩 有盛
所以只有從朋友方面入口 搵唔搵得返
希望佢平安無事

希望無事

pish

冇，依個都係啱啱知

WTS 佢意思係WHATSAPP

。。。

推 要平安呀

樓主有無新消息

有冇update

收皮啦 五毛狗

俾狗輪緊

WTS會唔會係去左黃大仙?

屌你老母

推
千奇唔好出事

屌 講少句得唔得

收下口

輪你媽媽？

點解可以咁多人失蹤。。。

打緊仗先要理 手足黎架 唔係condom

失蹤者親人同我朋友睇左段片, 其實認唔到 ( 撇除有無換過褲既問題)''

咁靚女..唔通又俾黑警捉左

你老尾唔好係度擾亂視聽

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

你係咪戇撚鳩

有消息未

樓主係個女仔既朋友？

推 推到要消息 唔可以就咁算

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

but not tw

應該俾人扣留左吧, 啲警察最鍾意捉靚女

分化撚死開

有機

幫幫手

推 日日有人失蹤咁

擔心

Pish

p

Exactly 東頭邨是WTS下方

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

有冇關

當被狗拉左啦 真心班狗專拉呢班女仔㗎

比人強姦再掉落海變浮屍都似

係正常狗都算
萬一係假狗。。。。。。 你諗下啦。。。唉

玩完 溶左都無人知。。。

你老母好撚得閒？你食屎啦

推~~~~~~~~

［無人知］私家車開衡油撞黑衣人

有機會用左一日時間去狗屋搵人呢
未必一搵唔到就尋人

推
推
推

TUI

推!!

警犬捉左去姦

班武警見到一定屌

仆街 好靚女

好驚

你老母比狗屌呀

wtttttt

我屌你老母臭閪啊

咪係，推到出黎報平安
一個都不能少

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推。

Push
唔好有事

推仲要係靚女

你講你老母?

tui

留名

推推推 一定要吉人天相

仲要咁靚更加危險

推，唔好有事 早日回家

推！！！！

有相律搵人 女仔好危險

跪求勇武入黎睇下！港島只適宜和理非遊行！

再推

會唔會有關聯?

一定要搵得返！

你老母臭西啊輪

ok 靚女

99%比警察輪緊！

保佑平安

你老母聽日會俾人屌10次再殺撚埋佢, 跟住你老豆再屌你老母條屍, 屌完再活生生燒死你老豆, 再吊你全家上IFC示眾俾全世界知你冚家產

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

Sor 以為唔關事的新聞

CLS ，推

要知道當時兩個女仔做緊咩先

都話左黑警/藍屍強姦打人會常態化
你唔反擊只會更多呢d情況發生
你要有心理準備佢已經被自殺

去左邊

popo忍左幾個月冇扑

你冚家都俾人輪。你老母有無同你講，佢唔知你老豆係邊個

幫手 有冇朋友識

推
唔好有事

應該係

P牌都推

P牌幫推

肯定滅左口先冇證據出來講

幫手推啊

唉

推呀!!

推唔郁照推

PUSHHHHH

佢最後講過啲咩

三毛，就係你啲同伴強姦完人再殺啊

鄧炳強劉業成優先享用

東頭邨唔見左2個女仔，除左白衫短褲仲有一個睇唔到

係咪出去發夢俾人扣留唔用得電話咋
唔好製造恐慌先

推呀 推到佢出黎

無人還原件事根本唔知咩事 到底係私人恩怨 定貼文宣比鄉黑狗逗

搵左星火, 但狗屋話無呢個人個資料
而家係全日搵唔到 無被捕資料

屌，咁靚女，班仆街冚家產

仆街仲要咁靚女

好癲。。。而家佢哋真係私了？

我都想事實係你講既咁樣，至少冇人真係失蹤
但件事依家係確確實實咁發生係我地面前呀屌你老味
你唔撚覺得心寒？

利申 識個女仔

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

聯絡到佢屋企人？

補充番少少資料

個女仔姓布 全名就唔講啦
屋企人搵左星火但星火搵唔到人 已知個女仔係應承咗今晚去個朋友度拎嘢仲話一定會到 點知成日無出現 電話打唔到比佢

利申 中學同學 如果我係五毛 打手死全家

唔好意思大家, 我太急所以無擺名
大家唔好嗌交

女仔名 : 布嘉慧

推 牛牛 回來呀！！！

唔好信啊, 班狗有前科, 搵多幾間

女手足

又捉靚女 dllm

推爆！

照咁睇好大機會比狗拉左, 因為班狗是唔會幫你搵返車左去邊間狗屋

Wong Tai Sin

WTS 意思係解Whatsapp
引起誤會唔好意思

個個帶晒口罩，邊度認到丫

有冇人知呀

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

幫推 一個都不能少

好人一世平安

點解咁遲先搵律師
好多時我覺得被失蹤嘅人都是班狗見沒人搵就收埋佢

咁索 molamola

想問多句佢琴日有冇出去發夢
睇返啲被捕資訊荃灣10點幾應該冇事發生

佢住寶達，琴晚去左荃灣，之後就失左聯，wts單剔緊，電話直飛留言，打左去金火沒個女仔資料。
佢本人甚少出去發夢。

推啊!!
======================================================
Rthk 記者同我地講不割

RTHK證實: 本台記者著火, 黑衣示威者即時幫忙救人

【有片有真相】的士司機撞人係恐怖襲擊！市民自衛！ 咪再講私了！咪再講私了！咪再講私了！

唔好有事呀 要推要推 香港人為你集氣

如果樓主早啲搵律師去搵人都有啲機，班狗知有人搵緊。但是呢刻我驚真是被消失

希望牛牛冇事啦

佢琴晚有冇着黑衫帶口罩？

另一個 post 講 海關唔准檢查 whitelist車 返上大陸 ...
今次大鑊啦 ...

19 02 03?

米白褸 灰白色衫 黑色長褲

有冇人有料爆呀

琴晚街上咁少人 靚女好危險

老實講
出得嚟遊行個個都係靚女
相由心生

希望佢冇事

光復香港 時代革命

真係要搵清楚

屌點解會人間蒸發

好靚...

搵返未 推

有理 亦係可以係計謀

值得大家深思

攤

推 屌你老母死黑警

出左名啦

pushhh

1）制做恐怖環境

2）令人分心尋人 重要po冇咁多人理/推

仆街

你應該係黑警用咗被捕義士電話登入!! Check record 正常唔會講呢啲咁嘅生仔無屎忽嘅嘢

搵番我一定會上黎回POST
整合一下

名:布嘉慧
住寶達
琴晚去左荃灣，之後就失左聯，wts單剔緊，電話直飛留言，星火沒個女仔資料。
佢本人甚少出去發夢。

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

會唔會關呢個事, 雖然喺黃大仙

推好多單啦 有冇人知以前個d點

唉 點解唔早啲搵律師 去狗屋搵人 起碼比班狗知有人搵緊

女義士唔好有事呀

點解荃灣去咗九龍城？

咁靚女大撚鑊啦。推到冇事

你有啲腦

搵到未啊！寫包單100％比狗拉啊

知唔知最後出現係邊? 尋晚好似係和平架wo 唔似比狗拉

推！已廣發whatsapp！！

block得 屌你全家 冚家鏟

推！！

救人呀diu

Thank you, Sir.辛苦了!

一定要推到搵到！

(轉)
潘先生，請問你可唔可以幫我出post搵一個女仔呀？佢叫布嘉慧，佢屋企人話尋日10月5日晚上10點07分嘅時候搵佢，個女仔話佢自己喺wts之後就再搵唔到去喇，因為wts 應該係黃大仙嘅簡寫;而尋日喺黃大仙龍翔道有快閃行動之後有d人走咗去樂富，樂富巴士總站警察捉咗三個人其中係一個女仔嚟好擔心捉咗其中一個係佢,我知道當時有街坊見到呢個過程㗎
麻煩你,萬分感激!

去wts狗屋搵人啦，我驚出左事啦！

正撚樣

PUSH

樓上話你覆完句whatsapp wo

我check返資料流流地樂富巴士站被捕時間是8到9點

推⋯

女手足真係唔好獨自行街啦

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

絲打唔可以有事

推到有人出嚟

屌。。。

唔係wts 係荃灣啊

有無佢男友資料？ IG之類。

點解失蹤咁耐都無男友消息？

點知 幫手spread出去仲好

推！！！！！

推一推

男友去咗邊？？？？？？？？？？？

你知唔知你全家都畀警察輪緊
女嘅強姦男嘅雞姦
你含家啲骨灰都倒撚曬出嚟做飛機杯

男友去那邊？？？？？？

推，佢男友！

推
唔好有事呀

冇事了，安全

已安全

有冇prove ?

點解間唔中就有POST話女仔失蹤...?

推推推

講多d啦
好撚擔心呀

真定假？

佢係邊

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

會唔會有關係？

推一推

連登仔可以做野

唔信

佢去左邊 講多d 啦 有冇prove 呀 膽心呀

我地要Prove
我已記低直至完全安全

屌你班撚樣，唔好成講笑啦。人命呢㗎！

一句就信你咩

不能同意更多 除非樓主出嚟應機

佢家姐整合既，但我依加收到既消息就係冇事

佢家姐整合既，但我依加收到既消息就係佢冇事

我都睇到佢家姐改咗post話無事

咁就好

無錯！！！

強烈要求認機呀！！！！ 求正！相或片

。。。點解有咁多followers。。。

更新0219， 家姐搵到啊妹聯絡到， 感謝咁多位

還掂都出左樣,不如自拍一張上黎啦

樓主可唔可以fc 下？

佢家姐 fb出post話聯絡到， 多謝咁多位先。

介唔介意cap圖黎睇下

已搵到

已經搵到，不推文

Detail?

證據？

希望冇事

留名跟進

究竟點，又話搵到又話未搵到

搵到了嗎？

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀 黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

P

可能有某類黑勢力
借亂捉靚女走

非黑狗,可能係黑社會,人口販賣之類
香港d女唔見左,係中東出現都傳聞過

Pushhhh

搵人整合呢幾個月失蹤少女尋人啟示 有冇話邊區特別多 懷疑有不法之徒趁火劫少女

嘩！！！

佢家姐覆左話搵到

真是好可能

咁真係俾狗捉左

叫佢開返個post 等手足安心d

唔該開post同cap相

求DC 搵到?

因為失蹤者係我親人既朋友, 所以隔左兩重, 消息可能有誤

消息更新@11:43am, 7/10

現時為止佢(布嘉慧)家姐係話搵到, 但我目前收到既資料係

1. 仲未同布嘉慧本人通過電話或者有實時照片
2. 所謂搵到係佢家姐講, 而收番黎既風係失蹤者用WECHAT SEND 左個問號比我親人

絕對唔排除佢電話比人用緊

希望識既人繼續UPDATE

唔好撚講話我地講話玩通宵
個個辛苦搵義士你玩通宵

都好過無 而家黑警玩夜晚唔巡邏 D蛇蟲鼠蟻開始出黎

其他認識布嘉慧既親友唔好意思講句都要, 我唔係話想用網上言論帶比你地壓力, 而因為我隔左兩重, 要求証同收消息都未必有咁快

目前我手上資料
1. 仲未同布嘉慧本人通過電話或者有實時照片
2. 布嘉慧今日凌晨2點左右用"WECHAT" SEND左一個問號比我親人

疑點或未知因素或推測:
1. 人地搵失蹤者本人搵到發晒癲, 有咩可能一上水只係覆一個問號比人?
2. 佢家姐話搵到, 但係我未收到任何消息係點搵到, 單純靠問號? 定係失蹤者本人已經直接同佢家姐用某啲方法聯絡過但唔講得比我地知??

我可以做既野好少, 只能夠比意見, 失蹤人口未夠48都係可以開FILE, 唔知可唔可查出入境紀錄( LAW撚求指正)

幫手推一推

咁唔叫搵到囉

佢家姐做乜唔打電話

仲要用wechat 好撚鬼

push and fuck all 已搵到但無detail人仕

心善則美
希望失蹤者可以平安回家

....

已報平安

聽上面講仲未証實到

我係樓主，此失蹤者已被找回

（有通電話，有可信人士親身找到她）

可透露的是上了內地，所以通訊唔方便，其他細節不方便透露

唔好意思要大家擔心咁耐。

人冇事就得

同學朋友圈子spread開左未 要令舊校同公司知道 幫手搵

應該玩完(比人捉左)

事主家姐朋友

代po
個妹已經搵返喇

事實證明 我地係乜都做唔到

仲返大陸咁夠Po,???

無啦啦夜晚11點拎野會上左內地?
有無詳細內容?
係咪有咩唔講得?

揾返啦